山竹可否不會老 伴我長高

連登 天天開post嘲笑冇力道